出左糧，想入手聽歌用手機

好似唔多見人開po傾音樂手機
想問除左安橋grandbeat 仲有冇啲大芒返少少既手機可以用黎聽歌。補充，耳機用fender nine-one,聽歌外仲會睇下漫畫咁，冇不良嗜好，23歲A0單身男。

g7
3之前賣3390
宜家好似無

華為

htc

咁快有人答 連登有愛

華為邊部

大家可以答得specific少少

htc u12+
影相靚 聲音睇你用咩耳機啦

耳機我用緊千零蚊課仔 主要想要部電話有好啲既dac晶片咁

lg g6囉 平平聲 靚聲

Onkyo Granbeat DP-CMX1

順便一問 依家果啲手機耳廣有冇料到?
我見細細條就話係個耳廣

買多部電話純聽歌不如直接用 DAP

se215

安橋就算啦
個入線位垃撚圾

Iphone XS
用緊 屌打以前部 Samsung
仲唔止聽歌 其他方面都贏 貴少少都抵

Xs真係幾好用，我只係對電量有意見，其他收晒貨

人地買電話。。。

sony xa2 plus 對上大部分都ok

LG同三叔旗鑑

v30+

vivo nex
硬解dsd

dac
ak380